有冇人覺得分手之後block同delete chat根本係弱者嘅行為？

一個見慣風浪嘅人係會有足夠定力唔再同對方聯絡
根本唔需要呢啲旁門左道

係

真

睇得咁透

樓主你條撚樣又幾有道理

其實係廢事見到眼冤

定力就有，但個心會好撚柒鳩痛